# Scripts automáticos: leen un archivo xls y generan un csv+correo

Una referencia para utilizar

* php nativo
* librerías phpmailer, phpexcel, log

## Instalación

Se inicializa en generaCampanaTCH/generaCampanaTCH.php desde una consola:

```
php generaCampanaTCH.php
```

Se debe colocar un archivo "ok.txt" y un archivo xlsx dentro de la carpeta generaCampanaTCH/input



### ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
